老豆揾仔：咪撚聽支共陳雲去投共！有本土投本土，冇就泛民！！

唉。。。陳雲又未食藥。。。

從來都係共諜
咪撚仲用食唔食藥抵賴

推

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

做自己決定岩既事

國師班撚屌好快又會再屈毛話老豆搵仔就要嗰啲假本土真共諜

咪係 關鍵時間就現真身嫁啦尼D契弟